棒打落水狗 預防立會選舉舞弊

全世界 唔好掛住慶祝

手頭上有資料既人 向番有能力跟進既人投訴

鋤死班仆街

10

9

8

7

6

唔理輸贏，一定要追究到底

推

push

5

4

3

2

1

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

香港人要貫徹有風駛盡艃呢個咁仆街嘅性格呀

不得不推